有首期都唔買樓個d人係咩心態

識好多人 明明家庭月入都over 50k 又要有首期都寧願去租樓 幫人供 租完幾十年層樓都未係自己 真係唔知諗咩

我個名你唔識

唔俾人第時移民/着草?香港咩環境你又唔係唔知
無話個個都想一世俾層樓綁住
有錢可以做其他投資唔一定要買樓
人地比得起錢租樓又有乜所謂，理得人咁多咩

Full 變首期， 咪唔買

Full pay 變首期， 咪唔買

見太多呢d人

可能人地有更好搵ge投資呢

唔比AA狗賺就鬧人

買樓係賭緊未來30年都有工開
你估個個都舊制不死身咩

人地有呢個收入，洗到你擔心佢幾十年後無屋住咩，肯定會供個仔女去外國，到時退休就去外國嘆

反而你死慳死抵幾十年先真正擁有間籠屋，仲要佌供完係時候立定平安紙讓比仔女

我識有個夫妻加埋70k 租樓用20k, 平時洗費30k 供埋強積金其實得返萬幾蚊 老左其實唔會話好好洗

重點佢地先30歲 起馬要租多50年啦 當80歲命

哦，原來先得30歲，搵到咪襯後生玩囉，你話40幾就話擔心姐

幾年後月入可能都加埋100k，就算到時先認真起步都會快過好多人

同意
租樓會唔會好d？

排公屋好啲wo巴打

排到都十幾年，十幾年都低收入？
如果排唔到超收入呢？

首期筆錢買樓加供樓廿年後增長5倍，做其他投資或生意或買晒QQ月供QQ同一筆錢可能增長20倍,但係一家大細有老有嫩安安份份嘅就唔好諗

感覺到開始豁出去柒

如果個都買樓咪冇人租樓
冇人租樓就唔會有咁多人一開二啦

瞓街呢

因為佢地根本儲唔到首期

其實無錢供樓既時候，你會有錢租樓咩？(真心好奇一問)

供樓係fix price 多
租樓係floating 多

咁即是無錢供樓，有錢租樓

駁唔到
不如連登仔成日講到租樓唔使用錢